［A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [404]龍娘...喜歡唷🤤

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

[

唔準負皮禾

樓主85lv

新仔留名

拎龍娘出嚟打個丁訓先👋🏻

Error 404: Sanity Not Found

講埋之後應該都唔會再點入fgo post
屈人果幾個一直都唔講點解要屈 或者有咩理據
我估事源應該就係贋作復刻果期突然之間有個post好多人失常 開始有人係咁講腳本又剩
我冇追個post 只係訓醒碌兩碌發覺大家啲情緒唔係好對路
我諗被屈既合理解釋有2個
1：有人癲左 覺得刷得多刷得快既都係用腳本
2：有人葡萄 開始唔妥人

我諗我都有提過贋作活動會射波刷 信唔信都好 事實上我差唔多射足咁多日波 好多日都刷足15-18個鐘
飯都唔落街食 餐餐都係食Soylent慳時間
出刷心關果日直程連續刷左廿幾個鐘
呢個係我能力所及之下付出到既最大努力 我自問如果每日再刷多啲身體會頂唔住
聖誕最後十幾個鐘我就係試過頂唔住訓著左結果冇刷晒啲花圈關
冇努力過又冇腦既就以為係開住腳本訓住覺自動刷 連諗下有冇可能都冇嘗試過 同迷信冇分別

我自己係做學術研究 本身亦都唔太care有冇credit既問題
但係我好介意用努力時間得黎既野俾人屈係出cheat得返黎
我諗考古巴會明做research既人有幾重視honesty
玩左FGO咁耐 每一下都係親手篤落個mon度
我亦都唔相信所謂既腳本會刷得比手動快

呢個post都有唔少努力既巴打 但係亦都有幾個唔太聰明
果幾個如果仲有理智既話唔該諗下其實係咪自己柒左亂咁FF 唔諗或者諗唔到其實我都已經唔太care
感想方面最後我想講我覺得最噁心既係果種單單打打
某地方巿民我欣賞你果種癲喪 有種出黎硬砍 而且最後仲會問問題 令我令眼相看 對肯求真既人我唔討厭 我收返對你啲説話
符號英文字母果位唔見左影 不評論
發明星夢扮乖乖仔但係講兩句就開始屌人果個最撚虛偽 噁心到不得了 而且說話最難聽最陰濕同最有可能柒左亂屈人果個就係佢自己 因為贋作果期佢真係痴撚左(Alter化左?) 你自己諗下係咪 應該都唔少巴打有印象

我希望呢個話題到呢度就完 係今次極小規模”魔女審判”度 終於切身感受到無知同迷信既可怕
今後希望各位多D理智 少啲FF亂屈 真係發現有問題早日去睇醫生
我相信我早兩日講啲野好有可能會傷到其他巴打 係度講聲對唔住
其實我諗諗下對關事既幾位巴打講既說話都過左火
包括上面果段 我都俾感情影響左理智 開始對人唔對事
希望你地可以粉筆字抹左佢 sorry

各位巴打保重
FD list有位我仍然係會上黎招巴打既
但係所有其他野都希望一句都唔再講

好明白俾人屈嘅感受,
但係佢地好明顯喺到troll 緊你, 你咁嘅反應即係feed 緊佢地
去打個j 清醒下啦

佢地唔係講你
係講尼痴WOW
果時佢上黎話佢開腳本
然後天草就好似比人背刺咁顛左

唉屌 我冇眼睇 訓先
好心想幫JTHK都唔聽下人講野

唉

留名

其實做乜要洗post？

想親自開新post講清楚

屌 原來又喺講果張野
都幾個月啦 你地個小圈子真喺麻鳩煩

Lm
咁快又一個po 出新章係唔同啲

BTW 竜娘教仲未滅教？

拉出去打

喂滿聖杯未？

早

581,833,026
招FD子

陳煒霆佳added

終於140咗 求好友 added咗留個名

又想人劣jerjer

695,435,523
招fd子

希望大家理性啲 留個正皮散播下正能量💪🏻

我比人del左fd
我到底做錯左啲咩

1日前?

冇呀
最多都係20時間

其實答左你點解覺得你開腳本

J巴
佢地只係求其搵d人黎撚, 順便射中你啫
唔好太介意啦

雖然刷得咁辛苦，比人屈真係有成肚氣都好正常

85

J巴

希望J巴過兩日落咗啖氣之後會上番黎

挽留

係九鐵往大圍方向打緊fgo嗰位靚仔 早晨

做咩偷窺我

自認靚仔 厚顏無恥

咁岩坐緊東鐵打緊fgo台伏泳裝活動啫

點解d馬鐵仲係咁撚臭

我頭先見到嗰位手足就係打台伏，真係可惜

差少少可以相認

咁都有得抽

首先 我希望你個sanity not found
係講緊你自己
為左打段野 夜晚晚係到洗版 諗住搶1001
諗住搶完擺低段野貼bam圖 一了百了
家下連登ac 用身份證開限死一人一個咩
有咩想講想表達貼響邊都一樣有人睇到
咁樣我就真係唔知你個sanity係邊

講腳本 唔好意思啦
把口生係人地到
依家就算你係定唔係腳本狗
我都係會繼續9up
清者自清 怕咩人講

你最噁心個種單單打打
但係你自己成篇野都單單打打緊
都係個句 唔好意思啦
你明知我地癲既 得閒就9up幾句
你都下下同d癲既人認真
我都覺得你辛苦

講人啦 講我先啦
我鐘意9up 我係要死駁爛駁
你唔係諗住話我on9又好弱智又好 咩都好
叫我改名 我就真係會改掛
一黎 至少個名係我對尼祿所謂既‘愛’
二黎 你話我影衰其他人 我唔見得其他人冇影衰我
所以who fucking cares

唔講m9 天草啦 因為關我撚事

如果你諗住依頭講完 個頭散咁就唔好意思啦
你開完個地圖炮 諗住傷一兩個人 結果就
半個post既人中槍
講返句多謝
多謝你令到我多左句野9up
所以日後我都係會繼續笑人唔夠愛

講返你啦
有人打機打到做好資源搜集
計好曬結果出黎 比其他人用
不知幾佩服你
但係 你依幾日既行為真係好小學雞
上邊都講左 你夜晚晚推post洗版打篇野 唔再講啦
下下講完野 講多兩句就
彈句p_ T_點點點
你又蠢唔哂又點點點
可能你冇乜意思刻意題住
但係成件事係小學雞鬧交先會做既野

如果你講我下下用粗口 成個on9仔咁
都仲係個句 唔好意思
擺到明釣魚 願者上釣

另外講蠢唔哂個個話題啦
人人專業唔同 可能你覺得我冇專業
唔識計你d數 成個小學生咁
唔通我職業上唔容許有概率存在
唔識計概率又有問題
同樣情況 我叫你計返我要計既數 你都唔識啦
同埋你自己望真d 你開完支地圖砲射哂唔識計既人
但係其他人 都有自己既專業
下下講兩句你就蠢唔晒
到時個話題唔係你想完就講完

如果你諗住所謂既退連登
我唔似其他巴打 會所謂既挽留你
我仲係會日日9up
自已頂唔順 唔鐘意就block左我一了百了
情況同神夫同扶清一樣

講埋其他人 可能佢支砲真係瞄準天草
但係你地自己諗 佢可以咁樣針對人話冇愛
同樣可以用返一樣既心態睇你地
講左咩自己諗

廢事打咁長 返正都9唔搭8
打完岩岩好落車
9up成份佔多數

希望你仲睇到

lm

依到唔歡迎井台主扑左既人

呢句彈返比你，撐個on9嘅人走啦

走緊 準備退出連登開個新ac

下星期就係我同井狗收屍之日

講少左
單機game得撚閒葡萄你咩
多唔多寶五就葡萄啦
葡萄你咁有錢炸

集中HEY0 阿綺咪算，
阿綺是我們的開心果

最後忍唔住All in 哂 最後100粒石

成場佢都係勸交

矛頭應該向真腳本重要貼上來以為好型個位
可惜fan屎多 死撐亂咬轉移視線去另一個人度
fgo 5毛

汪汪汪

3倍都上水講過隻驚太簡單好易用到腳本刷
唔知冇人睇到定點

FGO post大地震

好！

琴日睇左re:port個pv 好感動
幾時出bd

soon!

我剛剛都係

機場伏緊你啦 仲串

已經戒咗課, 依家0石已經對將來冇哂希望

仲諗住留黎抽突襲, mola mola

Source:

講緊天草定尼痴 等我派m9咬死佢地

唔去日本咪得

乜有好多咩，數唔到嘅

白化版牛牛會唔會出？
我見做敵人個陣金卡黎

易set還易set，但寶具lv要夠高先掛到

唔出好過出，見到都覺得傷心

台主估計邊一章出黑肉槍
想抽末可子巴打老婆

睇寶具新唔新就知會唔會出啦

出動埋魔法卡都中唔到貓弓Alter
出左龍女 卡米拉武則天

總共660石42符
點解要咁玩柒我

課到中咪100%中囉

忍手阿
忍到齊格出黎就可以放心兩星期

依家要留到星期二先番得出黎

黎緊一定係apo合作

連考古巴都破左戒

我果時抽泳尼托都係咁 癡撚線

而家課1pack洗唔洗7舊水

85個幾

未有咁快 5月頭啦

對不起

Btw 考古巴有冇中皇女

隻貓弓Alter咁正,我又課唔介意課少少既
不過今次真係比d假希望撚到好傷心

五星既機率好正常
係四星既有d問題

尼痴都寶五王女左先中第一隻啦

我反而4星好正常...

通常追四星中五星 追五星乜都唔中

課到中is ok

讀心驚

屎忽痕 寶2左Tesla

武藏

我鐘意d南歐啊地中海啊,拉丁美洲姐姐仔多d
d東歐美女我無乜大興趣

好多貓弓

比你抽哂啦

幾多劈呢度

對唔住囉
比我鳩up發泄多陣okay

阿狼

1X 都有中其他4星

唔得

巨頭每個月都10劈10劈咁去,點跟

無人性

唔係點叫巨頭

洗乜跟，抱就夠啦

推咁快點追

油王的世界

打和supper啦

是咪又有花生

SPLM

有冇人可以講下點解呀塔係alter
乜唔係開左第二寶具先變魔豬咩 佢性格又好似冇反轉到

做咩事咁污糟？

單機驚，腳本刷關我鬼事
突爆多D活動禮俾我用就得
仲有全部黃字

咁件事惡化到咁我都有責任

To long ar 尼痴
唔想read

Ching 心水清

我一樣無睇你偏垃圾文
我只係有感而發

世界大戰抹黑宇宙了

"按她的說法是“本來的靈基就有這頭野獸的適應性，所以反轉後也沒有太大的變化。”解釋中依然說的是阿塔的“另一個側面”，而不是“批了豬皮的弓階阿塔“。話雖然這麼說，這隻豬皮塔除了批了豬皮豐胸外，和原版的阿塔性格基本沒區別，只不過這次批了豬皮豐胸完也沒有狂化的很嚴重"

係之前有巴打post過貼吧個翻譯post入面

Can you feel?

佢已經短過你果編兩三倍

想收割下光環 但發覺太遲

講野講重點 都係尼痴夠高汁
簡而精

性格基本無變
依然都係想成為小朋友既守護者
不過同貓弓唔同,貓弓alter似乎睇唔到任何既希望

好似係

呢幾日掛住打機冇追po
做咩搞左咁大件事

其實唔係好想講 某程度上最衰都係雷姆

水瀨祈好野黎

下我衰d咩

咁都得

祝福你

crossfiled...

求翻譯

停啦好麻

其實仲有第二個玩法：

比少少錢，叫d大陸仔幫手血汗刷，
我知道大把課長會咁做

越爆越多料

電台：森美：鬧你因為愛你

on9
腳本之禍

課長先唔會咁做啦，比人偷左個ac去賣都唔出奇

請我ok?

代肝仲on9
連玩都唔玩有乜好討論

無得同j巴討論周回組隊我都無乜必要上水了
玩台具/我個團購channel再見

之前好似有個大陸小說家搵書迷代刷

睇錯玩陽具

大陸D戇鳩都好攞黎講

冇得同尼痴黑京紫我都唔入黎了
動物台公海再見

冇得同神父睇天草開台我都唔入黎了
直播台再見

佢地係開鋪頭，有員工返工咁刷⋯⋯
之前爆過大陸監獄既犯人，唔洗做苦役，幫手打機。
呢d事真係唔出奇⋯⋯

京黑

小圈子玩梗趕走條友都幾罕見下

收錢幫人刷料咁on9
我不如收錢幫人抽卡

用劇本自動刷
同自己撳撳撳咁刷已經好唔同啦

最尾變左張永遠突唔爆嘅禮裝

冇得抽水着女帝我都唔入嚟了
YouTube 平台再見
我係天草/Paul Tsang

一毫一抽諗得過

你合撚埋把口啦好嘛

前略 天國的教主

抽中五星係咪有bonus

你都on9
有花生食唔食等幾時

免卻左重複作業性GE部份其實無咩問題

重複性作業性一直都係比人詬病GE架啦

收錢幫你刷咪又係用腳本外掛
呢盤生意做得過囉

我同教主不知幾老友

就係你呢d人煽風點火

如果打無限池手動100 200箱
重有自豪優越感 我手刷
呢個人有病下嘛

刷乜都係重覆性作業架啦

你趕走左呀扶添

岩牙

中立講事實

人玩遊戲 遊戲玩人

動物台大佬

法國尼6教同天草教成日有紛爭
所以龍娘教世界第一

太平 不了

所以我就係刷夠數拎晒D獎勵就停手

如果我識寫BOT一定寫個BOT黎刷, 不過我依隻IT狗係做NETWORKING唔係做P仔唔識搞炸

抽box呢啲野用腳本都無可厚非
實在係太悶

上面成班mk小圈子係到圍威喂
我呸 唔好將我同佢地混為一談

最後果句啦
FRep個apps一直係到比大家dl黎用
但大家有無咁上下強度黎推郁個佢先

再見

出多啲關比人諗下點砌隊周回都ok既
刷得耐就邊刷邊睇其他野

老實講
你用得腳本刷關都好明顯你當隻驚你工作咁玩唔係興趣
咁玩嚟有乜意思

Lm

呢期現充緊,係咪有花生

呢句野係點火

sor,真係好耐冇上水,一入黎就見到上面堆quote

佢呢d正一就係冇人屌佢以為自己大撚曬

你咁耐冇上水有排追post

打到某個點，FGO係hea既時候黎玩下都OK

隻GAME本黎就無乜遊戲性
睇劇情 同 掛住TM個名而志在參與

真心on9
無啦啦辣着人哋條火

唔追都冇蝕底既

係抽野

2.1未開之前全部人發癲周街咬人
不過腳本單野好耐之前都有講過

呀扶好pure好true架囉

see到有人叫禾上fgo post 咩樹
各手足你地話有咪有無咪無
腳本無錯 分享有責

唔好周街見人刀屈就ok 我到而家都唔明點解集團清會捲入事件中間🤔

追返開2.1之前個post你就明

都幾肯定pool2會實裝，做第1張story限禮裝

係貼吧見到有人抽左張出嚟

有無懶人包？
我需要主持公道

原來多寶五話人on9先就冇錯
廢柴講三場兩粒銀種火都比人屌

我決定唔課

扶=比森
我=aoba

唔撚係掛

釣埋3倍出黎

咪照上黎吹水 無所謂ge d人on9唔理佢就係

PAD港豬大量入侵

真係有，0.461%

你咪最大果隻

好多孝子

痴線仲以為得一張
大家入定石等pool2都得

🐷

出pool2有咩值得抽？

邊張

我估有武藏+新仇職

選擇性無視我地啊 走啦

唔知4星出咩
伊凡應該係event 5星掛🤔

貝奧武夫

伊凡雷帝 5星Rider
薩里耶利 3星Avenger
異端狼狼 4星裝
好似係

有阿塔夠，有j不了

想g單機驚用腳本有咩問題

又點火

冇問題
同單機game開外掛修改器一樣冇問題

有無獎門人出黎宣布super

搞咩

今次獎門人都攪唔撚掂

super

辣殺驚咁都有得嘈

一個正常既腳本應該係會比人手快
利申：除左好事，我乜都做齊

你個三倍速語錄造福唔少世人

connective 總士！

相信腳本都唔夠我黎

有冇ching係旺角
個天黑曬 發生咩事

認真討論mode 點咩火
單機驚又影響唔到人

咪係囉
所以me唔明你地有咩好屌

花生 花生

大家揸揸手

相拗唔好口
和和氣氣啦
唔好好似pad post咁

落雨囉

依d花生食落都唔開胃啦
上黎依到就係想輕輕鬆鬆, 睇下大家曬下, 呻下, 輕輕互串下, 有時討論下d TM野咁
何必搞到咁薑呢

有冇懶人包 萌新剛報到唔知咩事

打少d呢d肺腑之言
好快就冇事

一人少句啦

出發去考試
求乞打氣

係咁意合格好啦

加油

btw想問下d係香港讀過/緊大學既手足
點解你地一年365日都會有人影graduation photos

綺囝今集龍女是咪廢左 我記得V度好勁

想當年fgo post 係一個好和平嘅地方... 依家唉

指揮官+援射 你玩低改0改咪幾大作用
不過最屈係招ace技
側邊既機自動每回合Up氣力

btw後期死亡率極高

沙紙無能用, 經驗最緊要

你自己行埋一邊咪無問題 係要講出黎就唔好怪人 你課黑石都影響唔到人架睇下屌唔屌

ig日日有人去旅行添
之後我發現原來啲人一日一張咁post

上集幾好閃 招大技又遠又痛
今集俾人打中一野就爆

有冇得閒到咁

想問下有無咩地方可以睇返 FGO 劇情，玩日版想追返中文劇情
淨係知 youtube 有人 up 片，除此之外仲有無，純文字都 ok

攞存在感

貼吧

大多數都係曬命

一年有3個Graduation Date
間大學又咁多人 日日有人影真係唔出奇

ig隔幾日post舊相個d唔計啦
我係講緊真係日日都有人着住件袍係到影相

唔開不屈好快收皮

原來係咁

龍女你唔會放佢係前面屈閃架啦
呢d野留比水樹啦
龍女只需要做下輔助就夠

課黑金真係影響唔到人喎 何況呢個係營運既問題

husky

總有幾件蛋散會打佢

感謝
上錯巴士
而家好撚驚
好驚比人一野秒

ok 我搵下先

有指揮/維修能力既機敵人會優先判定攻擊 所以要自己執生啦

speaking?

追post最清楚

認真討論都唔比

Maths

求其喇
當年我考講到舊屎咁都有2
唔怕面懵肯出聲就得

小薯招fd子

雖然好撚驚，但唔需要好驚
一般驚咁入去考就得

加油

Math輕鬆嘅

人人配點唔同
你輕鬆時人地覺得好難呢

皇帝特権 | 希外 [pixiv]

巴打咁你想我點
係咪想我講
難到仆街你小心啲啊

開新劇情兩日已經長草
點捱落去

講句加油咪算

笑撚左

唔係reject你
大家有個句講個句

我想大家輕鬆啲啫

一様

冇追一個po J巴做咩

咁快手del咗我

羅馬開始衰落

係我冇追po既時候到底發生了什麼

FGO POST人類惡顯現

東鐵

Beast IV L

又跳軌

屌 原來J巴alter化左

用聖杯召喚返佢

跳西鐵攬炒啦

Noba 個po好重怨氣

我果邊去新界西都係搭巴士好過 快半粒鐘

有冇MASTER出黎修復人理

效率黎講一定係
但係過唔到良心
用bot玩係玩緊個game咩

elai帶壞哂個風氣

今次OP連動畫都無埋
講得好清楚邊個係boss

不能同意更多 最衰都神父

數學家仲夠膽走番出黎

垃撚圾

又出黎扮野

諗諗下好似真係

D cg ho7

證明Shaft真係無人手

終於打完故仔

仲有兩個月就有得玩

好過前作架啦

和和平平食下花生就算我哋

係我問題定點,點解條片一開波好順,
但一去到tamamo寶就lag到嘔

我都有Lag 係咪得我地係咁

喺咪今日出咗把噴射大劍 喺今日返歸鳥

係條片lag

我都lag

我一樣Lag到爆

屌你老母!! 終於中到四星!!

射歪

如果阿塔喵喵 靈二有淫紋就好了

係野豬阿搭呀!! 終於中到想要既四星!!

有冇人對電繪有認識
想買部ipad畫咸濕漫畫

晴天

見到張gif就知佢有幾開心

今個月好似又有兩隻狐

巴打

皇女好正,但我已經無錢去守護佢

入連登高登畫畫post問啦

抽佢返黎陪白毛

借

+1

1位 有掛noba優先

想NTR白毛

守護左

噴氣大劍好正

拿 呢樣要睇營運有冇良心啦

如果D任務要重覆做 又好極端既次數
咁樣到底係GAME玩你定你玩GAME呢?

屌要5張卷

遲下會歪到，唔係限黎

戒咗課唔會再有機會中

好驚有本同人本講皇女同2lai

我四星都唔中

真係變左火屬2個1lv slot？

入錯post

火屬係屬性解放左先係,2個1lv slot係真

掂，可以無擊

膠 貓貓同Extella 泳裝Tamamo 印象好似係今個月

唔好啊屌，唔想神父中出雷姆啊

買 ！！

想要個隻柏西狼

磨牙

講緊GBF?

My waifu

唔係黑化，係因絕望而放棄

冇針對某D GAME
我講緊所有會咁樣玩既GAME

屌MHW整蟲衫要打30隻蚊,1場1張要15張

咁煩 似要整定d毒煙

有冇人同我機戰隻抽

預備左好多龍娘對付數學家

唔洗,挑戰任黎

成日覺得魔豬隻眼望住阿塔對

我都想知有冇手機驚唔係咁玩

自膠

應該接近0個

Pad 良心大介

果晚支持大介睇佢講新驚
睇撚到訓著左

gbf沉左船 而家平均1日肝到8把暗方陣武
好彩既係一蚊唔洗比

好心佢搞好d pad仲好
實裝個素材管理同埋加蛋分配系統都要成2個幾3個月

有得換角 夠我食老本玩多大半年 其他都無所謂
你套入fgo 用4隻icon換隻新角就明其實好良心

又big害icon

何不食肉糜

有毛萌靈gay

做左成日野 上黎見到咁大獲

我就撐J巴既 見佢刷BOX個陣成日都會上黎講彩虹同星星
仲要花圈個次最後衝刺昏迷左 無左勁多個

自己刷唔到咁多但都唔好懷疑人
我自己無J巴咁狼但都刷左唔少
知道要付出既精神係好多
如果仲要俾人屈真係好慘

龍娘好正喎，你地點解要反佢

希望佢過幾日下左把火肯上番黎啦

反龍娘果期我未入坑
我都想知

其實主要係笑教豬

我唔想做人啦jojo

慢心

教主依家晚晚un女啦
仲龍娘

龍娘教徒冇個好人

又話教主係兄弟
轉個頭爆佢大鑊

威風既野怕咩同人講

希望啦

mo同好

1位

妖后得唔得?
都係釘宮姐
ADDED

垃圾game 冇人玩

add左 nobu冇升技唔敢掛

喺你?

真 佢地心地唔好

Yes

咁你隻劍龍娘幾時100

又推左幾百頁

+me fd

gbf儲夠300抽就搞掂啦

而家d 50np技咁多花款 對教授公平咩

儲都幾時先夠300抽

唔講手刷定腳刷
想咁多位孝子留id黎

mk洗乜add人
坐係度得人add都得啦

刪啊

咬錯位梳

家陣我屌緊人地攻擊我冇愛 影響人啊

你班撚樣要攞尾彩，就屌尻你地

佢每一次出幾多條彩虹其實大家有眼睇

睇下佢條list 9個位
9個位都係突爆彩虹禮啦

出每一條都報足數咩，咪on9啦
你手動出一條彩虹都屌撚到你反艇啦

懷疑佢係腳本既原因，係因為你班撚樣個個都3分鐘熱度，3日轉老婆
除左有box都唔會咁有心機刷

而家係得佢以外一小撮人咁有心刷

再者，尤其係呢種算死草計數文搵食既人，效率唔拉到最高 點都講唔通啦

正常人唔係急要料，根本唔會刷free quest

重要300幾粒釘
你自己都講唔撚通啦
成日話射波刷野，靠食乜乜七七捱住刷野
你條命緊要定fgo緊要？

你射足365日咩屌你老母都on撚99

你睇完我打既野 先慢慢撐jthk啦on99

如果佢fd list 係全寶1 你重奶佢袋底泥咩

成班好似死老豆咁款 抵比人笑你孝子奶人袋底

有冇人有睇四月新番megalo box
好似幾正

明日之丈做原案
點都有啲質素保證

無記憶了

第一集就打大佬幾正

又多個左個人同小刑迫被爐

鎖埋佢地一間房等佢地重新培養感情

抽番黎NTR

肯定唔夠打
睇下佢喺保留到原案影子之餘有無新元素吸引到人

睇d絆對話 唔好離開我視線範圍 驚變左夫目前犯

22039288

你班友個腦就淨係裝呢d野
NTR又盛

東出呢章洗刷污名
等緊佢係第三章發揮💪

想睇

真
睇開ntr個班都係細蚊囝扮大人

想知主角實力去到邊
新手裝打神裝

出咗啦

好期待佢有一章係異聞帶d人生活得好好 但主角要破壞佢地ge美好生活

⋯
我既意思係想你地唔好睇咁多色情野
壞腦呀好似神父咁

好

清 你sanity not found

色情野系可以接受的

對佢地黎講GD先係惡 咁就好睇了

其實兩邊都404
冇用腳本洗撚理佢哋鳩噏咩
第二邊比嗰啲根本唔係實質證據

買下Skin 好快夠

打到尾san值0
異星神奈亞子降臨
End

LB5好似話繁榮過汎人類史

屌啦，你兩條友害死阿塔同阿狼

PV GAY提亞一早講左啦，就算係LB1都有提過

系

正式成為人類惡

你自以為走在正確的路，你自以為你是善良的力量。但你不是。

始終唔鍾意d master 反骨仔加自以為是

極速感染左小刑病毒

金長毛仔必須死！

呢個個氣場似達尼克
死鳩緊

練多幾隻劍職劈死佢隻沙煩

PV 個背景以為係gundam UC 開頭首相府爆炸果幕

原來我未俾狗肉學妹食

so far 7個都無小物臭，睇下劇情點寫先再判斷啦
BTW 我9up，7個入面應該淨係會執到LB1白毛同LB3虞姬做自己友
而GD要去到LB4先會真正咁下定決心

終於絆10

😦我未有佢

安茲大人

早晨

啱

所以都係講懷疑

係估唔到佢送上門扭屎忽花

仲未放工

即係咁 你地成日笑神父換老婆
唔通佢又要介意
又要無啦啦起鋼
屌你地唔夠愛 影衰個名 又依樣又柒

都係個句把口生係人地到
清者自清 怕咩人講

另外你話我冇理智又好 弱智又好 咩都好
家陣鬥可憐咁話
今日我同天草可以踩親條尾
比佢響朵 講自己唔夠愛
聽日一樣可以同樣方式對你地
當然你可能唔介意 奶人袋底 用人地寶五

唔知你地block哂我未
仲見到就自己諗下
下下9up兩句就sanity not found
又病發
認真講個陣 冇人理
你地想要輕輕鬆鬆9up下 講下笑
我諗以後難d啦

睇死你班人都係靜係識擺低個負評
返正都係啦 順便留個言 擺底個id/名
我刪你地留返個位比你地add佢
當然要駁嘴無任歡迎

粒花生去到而家都有得食

已經食到喉嚨痛

你地咁想打和
留完個名係到 我刪哂走人
咪完左打和囉

靜係識負評
當日我地咬佢個陣唔出黎做護主犬？

唔好del me

點解會搞成咁

覺得佢慘=奶佢袋底 =貪佢有寶5

笑4

有邊個諗過你哋咁鬼認真
嗰陣完全唔知你哋做緊乜

我D花生賣到斷哂貨啦

原來撚狗撚唔成就慘
原來個個都咁清高 係覺得佢慘
原來退連登先就贏

都係個句啦
想件事完
如果有add我就自己留個名啦
再唔係你地del我啦
名紅色字 Ding

貪佢有寶5=覺得佢慘=奶佢袋底

中間個句係唔撚關事架
掉撚轉通唔撚通順丫

驗下你個西腦先啦on9

最緊要係，有幾撚慘
自己送上門怪人？

雖然我冇參與
但我覺得都岩
明明件事已完
有一半就格硬又要提 然後打堆字好感性話覺得替阿J巴好唔抵 點樣點樣
有一半就係中立係到扮持平實質係出黎抽水真係得啖笑
我自己做咁耐假膠 有d人想抽水唔該就收翻埋個龜頭啦

利伸:重來都主張不要再提

係佢處事態度有問題
你係咁清白一開始就直接否認啦
又特登搜集我資料拎出嚟講
根本唔關件事
俾面你俾你落台
又千字文針對人

我都係翻動物台擊殺京紫fan boy先

點解每當有花生食既時候我都睇唔到

賭下波算

事實就係你地無證無據就屈人用外掛 其他咩都係後話

睇嚟得龍娘先可以團結到大家☺️

外掛

另一邊話原本係屌尼痴用腳本 我好亂呀
有冇懶人包

就係你條撚樣屈我係京廚

尼痴認左架

老實講有人話替佢唔底咩 剩係見到都係打個 icon 象徵識挽留一下

望清楚啦
一開波我地笑緊尼痴腳本狗啊

另外無證無據 家下你地都冇證無據話我地屈人啦

小間使

巴打唔好亂出聲好

人哋出新作啦 你慢慢吠

乜撚唔關事 就係講緊而家有人幫佢覺得佢慘就比你講到好似貪佢有寶5咁

家陣出黎笑下尼痴 佢就話人病發撻朵
後乜撚野話姐

貼下BAM圖先

嘈乜撚呀返去刷料啦

咪就係你地圍內小圈子互相抽水笑下但係燒到人地囉

左右手打字
左右腳刷緊唔比啊

腳仔刷緊 唔罵戰有咩做

留埋Link好喎

再負皮禾報驚

另一邊都走左，沖淡咪算

On9 你地屌神父 都燒到我京紫啦
用腦諗野啦 盲駁

你係大爺你鍾意啦

你岩

我都鍾意龍娘

我有份正皮

奈奈☺️

希望佢地快啲面對自己

快

係咪話緊你貪佢寶5？你睇下先啦
覺得佢慘就會幫佢？你香港人黎架

上e-hentai search 就有

仆街周任冇金卷

本身無負皮到 但見到你話報驚就負皮左

你睇下除左果幾個當事人之外
會見到有幾條木嘴打堆字扮曬判官咁
上面留言有 我唔引用啦
我覺得其他唔關事既人
唔需要講太多野
再係咁就要係出面開個JTHK哭喪區啦

改左做日任

--------------版主審查線--------------
以下留言不得再發生駡戰
違者一次警告

屌 我把嘢下年都客強唔到

我幫noba出氣
我仲有4張

痴線成段野完全係廢話無point

我依家充滿sanity同愛
我隻王女同阿塔絆7 150子彈殼了

之前留落好多污穢石 一次升好左 啲特效好正

喺mo玉

是撚但啦 班友點都係同聲同氣 講多都晒9氣

係咪開機打陣

個警告同國聯/聯合國一樣冇約束力

你條契弟開game我就開咪屌你

我早排洗慘爪大金出左好多
BTW 你打算點升

仲以為你啞既tim

你望下自己先啦 無point
就係跟你句野一樣思維打出黎架

家陣我笑下尼痴 踩親人地條尾又唔得
你地笑下神父 踩親我條尾又得

所以咪叫你班人快撚d貼曬個名出黎囉
我刪晒咪走囉

同介神玩緊 on咗tg me邀你

回血加會心 如無意外

我GAME名咪就係我連登ID 你咪刪囉 多你一個唔多

邊個介神? 介仔咋下話
我5分鐘後on

呢D睇你個人本身既借 好似我咁 狗黎
未收唔聲囉

唔跟大隊 迷失左方向好驚

新大劍？

加攻加會心好D 唔比怪打中就唔洗回血

我升左攻同會心
其實回血係點計
我成日覺得好似冇乜用咁

呢個post ? o岩o岩望多次都唔多覺
反而見到你對扶清ge感想 正正係我對而家呢件事主要人物ge感想
不過無謂引戰 呢到變得唔適合我咪轉場

你又蠢唔哂
神早刪左啦
講緊你地班人啊 唔係一個啊

就好似啲狗行出街見到狗會吠咁

係呀 好好玩 又幾勁

我依d懶人試過吸血返唔到轉頭

我當阿介係我弟弟 你再侮辱阿介姐係唔比face我

乖，放鬆

咁大家用腳本未? 唔洗做呀

狗啊 乖

其實我有一樣野想講好耐
有人想知再講

講唔講都死全家

好想知 快啲講

講左死全家

想講既係
有冇人可以借個大陸電話比我
我想申請s1同nga既ac

快講
好想知

比負評我既人有冇尊重過我動物台第三人既身份

第一同第二係邊兩個?

nga好似有得用香港電話

最後一個留言,以後唔會再出現
1.一開始小圈子互串燒到人係事實
2.是其是非其非,我見唔岩就出聲姐,唔通反政府又叫抽水?
3.笑京紫係有證據有觀點咁指出有咩缺點,已唔係生安白做憑空屈人幾日心血係外掛刷返黎

(利申:本人無睇過京紫,亦都無笑過京紫 )

軟板0
文學少女

收聲啦 最後個句好威咩

nga我覺得d留言流量遠低過s1
s1既留言去得好快而且講既野都好仆街
係時候打出香港

又有花生

唔可以講出黎架

出黎同我隻揪PAD

咁你唔好出現好啦
懶係有理論 潛返落去比負評啦

望清楚第一句邊個講人先啦
家陣笑下尼痴 地圖砲射親佢嬲豬啊
見唔岩出聲好正義啊 唔好兩日出黎 ？
笑京紫有證據
神父笑京紫係針對人 唔好意思
前邊講哂點懷疑 選擇性無視啊

準備好召薩莉葉

等pick up啦不如
呢家抽真係同大海撈針冇分別

1.052%，有運我拎去抽5星好過

有無咁急

Nobu同沖太真係好恩愛

隻mh好耐冇開過

唔會同你玩

同我躝番去大陸

一發五寶

變左小學雞post
一人嘈少句算啦
都發生左 冇謂惡化

上網down ge圖黎

冇新野玩
我開隻gundam屠垃圾算

想俾人咬？

又笑我垃圾 屌你
出黎旺角警署隻揪

梳 唔好屠我

如果自己可以歐到咁
我會唔夠膽貼上黎

Me too

我驚我打死你

梳囉 你大隻mk

快d推完個post
換個topic好過

希望2lai神父唔好睇上白毛個

左邊我既

唔好妄想爆po就會停啦

啱

你個02呢

個topic 係龍娘，有咩唔好

大抽

抽緊龍娘水

成隻機戰X
最好聽既BGM就係男主後期個BGm同埋connective dio

牙p
我唔介意做0

呢個係牙介自拍嚟 佢偷偷地sd比禾

又屈牙介 一陣又比人屌牙
我相信依個你自己黎

講好左自私丁架喎⋯

玩緊V，正好多

好想要

條尾掙少少

V既天使與龍先係全盛時期

Why post me

俾番個水泡佢就剛剛好

新手入坑 首抽有咩推介
同埋嗰先後次序有咩用

仲有人入坑

件衫透曬真係好撚正

回頭是岸

唔識4

當年我唔應該拯救人理

77 我叫グラン

In一泄

嘩嘩嘩 不得了

轉頭又輸返俾咸川

窮撚mo緣

世界大戰有助推post

賭波有助世界和平

有機第1場就G

好可愛

龍娘

呢隻龍娘得意好多

畜生

禾想買

岩岩睇返星期三達哥段片
邊位巴打叫自己做fgo神父叫達哥讀潮文

屌佢老母

Senpai

話時話點先可以留到佢呢種鬚
可以成個下爬底都係

不能只有我看到.jpg

尼痴黎

咩動畫角色黎

屌咪撚quote啦

你就是老子的master嗎

筋力 A

好仆街

紅A？

岩岩無聊禁片睇 睇到大岡個一part 之後見到上面幅圖

盲?

未系 紅a黑色架ma

法官大人 我屌

頂唔撚順 笑到必左d屎落條孖煙通到

笑你老母呀

不得了

你又知我養過狗？

精神精神

通常隔幾耐會出pool2 巧想要安東尼奧

下個禮拜三

雷帝睇解包好似幾勁

直頭癲啦，5星白值比set咁嘅技

顏值等價交換

比起pool2 想快d有活動

最好有埋杯 -1

大浪費同極大浪費呢

可能唔同樣呢

我自己覺得幾型

就咁睇 我諗靚仔極都係大流士咁上下

大流士如果唔係咁黑形象應該唔會咁

我完全想像唔到佢唔係非洲人咁款會變成點

見到武藏寶寶係咪就完

total 26節

武藏咁樣出場法可以做埋女主
睇番某icon

尋晚先著完比我睇

新post留名

雷帝個樣見到有啲唔開胃

唔洗抽咪幾好

我老婆又著得幾型

薩里耶利03
啲白色位有大馬士革紋嘅屌你

救村果個可能唔係武藏
台詞 態度 地點，全部都同之後武藏講果d對唔到

Gay提亞d fd

痴撚線 我辛辛苦苦用魔法卡抽出黎
條廢柴憑咩

希望GD子係4格多d撚鳩條廢柴

除左我仲有無人係卡鐸x安娜派？

同人講輕課左一劈
得來既反應係'一劈都叫輕課!?'

決心戒課做佛系玩家

Mo

如果呢一劈拎哂去刷關都算咁

緣份到來 自然會中

1 pack =無課過

新仇職係友情抽

story限

1pack中左就唔係咁講
雖然我冇試過1pack就中到

鬼父Clark added

話說咁岩碌fd list見到J巴想招fd
有冇人想加

利申 咁岩見到講下 無任何立場

1pack中仲拎出黎講會俾人屌

我都好想知1pack中嘅感覺係點

會笑到停唔到

會想課多pack

屌你地兩個歐洲人

刷冰既隱藏關係要打完邊關FQ先有?

右下

要爆死幾多pack墊底先換黎一瞬間歐洲
你問下d課得多既人就知
你今次旺 下次就黑

新年追北齋十幾pack先一隻
攪到追唔到CSor

已經連續黑左幾獲

射歪唔計
緊係啦

我有時課左幾pack都唔求高寶 中到唔歪已經還得神落

歪五星唔計五星牙?

係，冇追過孔明但歪到寶四可想而知幾慘烈

阿綺又撚..

聖誕至正月總共課左30pack
諗下都覺得自己課到過曬火

課大左個胃 無計

我都40啦，依家真係要收下手

大家一齊戒課吧

呢樣真 依家真係不了 就算課都係一兩pack課
有時望下自己d寶具lv 又真係幾治愈

一直奉行追到就算 好少追寶 所以得一隻寶五

都係果句寳二最正路 寳五就要睇愛睇銀包

但你個結果係歐洲級

最後抽咗幾多?

睇到佢最尾喊果個樣真係點都要抽番黎

個表情好可愛

377,831,015

15個位 新手求幫

終於

輸巴黎
真係笑死我
法國最強

恭喜恭喜

上面果張完全唔得wo

個樣差咗d

蒙頭入閘

好長，而家先打完第一次皇女

識咩呀你 我老婆點樣都最正

我尊重你咁尊重你老婆

大家一齊上

斬咗你先

涼左好多

著多件衫呀巴打

銀時巴打早晨

笑4 咁少都過火

唔係好想笑骨仔 不過都餵番粒金狗啦

嘈乜鬼佢準備緊幫我煮飯

屌你呢張佢琴日煮早餐個陣我影架

個氣溫跌咗十度

金狗比曬黑貞，剩低比盾妹

唔好爭 各有所好 總之金狗呢就喂哂俾老婆就啱啦

coma added

這一幕不及惠站在坡道，走近倫也前的那段對話感動。

屌 岩岩先追完動畫兩季，惠真係

呀狼話佢用未見過既武器打人
天文台邊個用好幼/隱形武器

金毛娘出咁耐比人撚咁耐

雷帝用小刑借jack子夠唔夠做
成手術同狂唔知點打

我小刑+JACK子+白貞

我嫁王+Jack子+梅林
Jack子打勁痛啦，可以一試
再唔係用1，2條咒點都過到

借隻山翁就得 擺埋隻貞德就萬無一失

黑caster d魔偶咁萬能
下次會唔會整部高達出黎

你打埋落去

早

39石，希望來了

山翁+梅X2+孔 咩都搞掂啦

留力等新衫tamamo

得20石咁小 十抽都唔夠

抽完

屠龍去

痴線

硬上紅耐性？

你打雷帝個陣配合埋唔同咗嘅master技可以解雷帝嘅buff夠做啦

我唔應該問呢度d巨頭

用殺式啦，岩岩活動完

抗議

爆一次石夠打多好多場

打算用女帝寶寶

單貞德山翁就得

士郎added

被爐令人腐化

jack子寶5直接隻抽都得啦

變左廢人

Make sixty great again!

今次幫黑caster洗得咁白
咁fap自己做爐心咪得

Fap除左人設外是垃圾

一開頭冇睇有咩BUFF 借左FD子隻5寶山翁 其實咪又係硬爆到

天寒地凍就唔好帶小刑出去啦

天寒地凍我都叫學妹著泳裝

帶nobu茶茶

我都唔記得換叫學妹著左一鋪

炎上系沙煩

金時又要比人踢了

你地剩係掛住小刑都唔可憐可武則天得條繩

人地仲要係ipad

有預感術csor 下章出 大家儲定錢

為所欲為

呢度個個都油王級 要儲錢既咩?

加拉哈德可以收番學妹既力量，咁齊格飛又可唔可以呢

收島風其實齊格飛同西格share力量

小刑：等你地平時成日笑我

我用左黑杯Jack仔+兩孔輾瓜玉伊凡四世
打完先記得其實可以用刑部姬

好想問C媽借把rule breaker插落秘書狐到強制立約

內奸狐根本插晒flag反水

宜家只係證明到NFF同a team目的唔同咋

我覺得NFF嘅計劃應該同空想樹有關 或者想利用空想樹嘅力量做其他野

覺得NFF應該會同MC有關

GAY提亞

想係醫生

material IV仲補左句有自我顯現就唔受人理再編影響

全部囡囡上車 男人可以去死

我大兩儀式.....

魔眼女唔會理你

睇多陣我覺得話自己係迦納底果條友又幾似式

下章就魔眼變心心眼

隊長fans呀，算把啦你
我話到算KO佢之後佢即刻攬炒比呀隊長食左個異聞帶

下章召殺生院做主力servant 調教佢做女人點睇

狂阿塔見到童貞會有咩反應

結尾好正 聽到彷徨海就o哂嘴
但係又要等幾個月
隻冰之所長應該又要幫到6/7章先知身份

之前就係想cap呢幕cap唔切

右上會唔會係女人

睇黎Gd會一章比人亂入救一次
武藏 gay提亞 加拉哈德 所長

gay提亞又做返好人

ntr

咁快有大關房間語音

仲要係同玩夫目前犯無分別

睇得多爺爺與我啲同人，好想抽山之翁

已ntr左了

應該勁矛盾

好易媾

刷box打返黎嗰d肥終於都用哂

ヴィイ～ ヴィイィィィ～ ヴィイ～ン

咁大對 都係要時間成長ge

傲嬌黎

其實有冇講過加拉哈德點解走左？

無
佢最後留低嘅係呢2句

上左女仔身比Master屌足成年 救完世界仲唔走咩

一個被爐就搞掂佢

兩個都係千和

小刑打2.1有用? 好似好多人用緊
不過我未升技 得一億QP 30唔到

唔鐘意白貞啫
Alter應該無太大所謂

矛盾大對決

收工 就嘔電

禾認為mo300+bo5+2000都唔好話是自己老婆

尋人啟事

咁撚快

ys
紅A我老婆

會唔會又多個比人屈腳本

咁快應該係腳本

同巴御前寶寶訂左婚
爭2隻杯同300攻血

爭兩隻杯咁多都衝出嚟

小弟3turn team, 尾王直死+尼托99%必死

所以咪只係訂左婚囉
訂婚到結婚都要段時間架嘛

放心，無懷疑過你
只係抽緊水 之前d現充偽毒理解唔到d毒撚同癲佬為打機可以去到幾盡係度屈鳩人

點跟,兩張突爆寶石佬

娶老婆門檻愈來愈高

一日邊有時間刷咁多呀
一定係腳本狗

系 禾到而家都未推完第一關

2000都算
100lv bo5都做唔到真係唔好話佢係你老公/老婆

黑貞其他齊晒但得寶二

即日打得完2.1嘅大多數係腳本

黑J?
呢個要加埋絆10啦

第一隻絆10黎 但寶五真係做唔到

大家刷骨去邊刷

XG

btw條隊排到出地球

有個傻仔係咁提腳本呢個話題
真係唯恐天下不亂
on9少陣啦好嘛

潮流興共享

點解無追post咁多日
都仲講緊腳本

冬木XG

有箱果時先刷

下個post繼續永續龍娘

啱，正常人係非急用情況下唔會咁弱智咁無效率去刷FQ

準備做勢迎接「那個男人」回歸fgo post

講得幾有道理

金果又單位數
去玩刀劍斬下荒魂算

一日我頂盡刷18小時，最近冇心機只刷1-2小時

白毛

快D出小文西, 好想抱住黎屌啊

死撚開啦呢d垃圾

珍 明明係卡多克x立香

未試過爆死既偽MASTER

點解呢個po 得咁少負皮
龍娘教居然輸神父咁多

我愛龍娘

康娜

蝦娘有教徒咩

肥腿好正

又bin

根本唔應該有負皮....

岩

幼貞好似係大部分白貞小部分黑貞性格

醒多個俾你 唔洗多謝

我下個post捲土重來

冇人搶1001

係你架FC發揮嘅時候

去啦 失敗卿

我傻系尼.....
唔識關poss.....

仆街冇帶鎖鑰返唔到屋企

一生盡是...

龍娘5星都無隻

999

助攻